迪士尼樂園有大陸婆上台打人 狂罵演員是豬

近日內地流傳一段影片，一名女子在上海迪士尼劇場內，突然走上台打演員，打完後還狂罵：你這個豬，不配當中國人！

片中見當時台上有數名演員正在表演，突然一名穿長裙戴帽及戴有口罩的女子，走上台追打其中一名演員，打完後還狂罵：你這個豬，不配當中國人！其他演員都被她的舉動嚇至呆立當場。

隨後，現場工作人員勸該女子離場，但該女子卻執意不願離開，最終導致演出要取消。

有現場觀眾指，演出前在大廳裡有段表演，因搞笑目的和劇情需要，出現了脫褲和抽鞭的場景。該女子認為以上2個行為影響了她女兒的正確價值觀，從而引發上台打人一幕。

https://hd.stheadline. com/news/realtime/chi/2003910

符合蟈情

福建一动物园白马遭人拳打脚踢后倒地哀鸣

該女子認為以上2個行為影響了她女兒的正確價值
係支那 打人就係正確價值觀

突然諗起個笑話：

在中國迪士尼裡面，個個演員隻隻動物都有機會俾人打，唯一一物種一定好安全...

咁即係呢個大媽就係中國人既典範

唔叫實Q踢佢走先好笑
支那人思想真係令人摸不著頭腦

可能實q以為個大媽都係演員

唔知咩故仔有脫褲和抽鞭呢

脫得好，鞭得好。

支那豬？

打人就係正確價值觀
先配做中国人

有d咁嘅老母，以後佢個女想搵人脱褲抽條鞭出嚟都難

勇武呀

第時靠佢2地架

支那豬話人支那豬...

隻白馬好慘

抵打
堂堂中國人點解要淪為美帝旗下嘅戲子

應該表演手撕洋鬼子

好彩不是打維尼如果唔係12億-1中國人

係咩？

你上面個post講左答案

迪士尼奶到咁都唔得，美帝忘我之心不死